其實美國證明咗就算有民主，民智低下都係一樣無用

美國人民智低下，但因為美國係一個基督教國家，個天唔想美國人收皮，所以就派陳同佳、習近平、當撈侵同林鄭月蛾嚟挽救美國人，如果唔係一切巧合點解釋！？所以個社會有道德同信基督教係好重要，否則希拉莉一早當選咗，下一屆都會係當撈侵當選，因為個天會照住美國人

比你講到有民主就係萬能咁
民主係基本人權黎咋大佬

無用？
人地今屆投錯咗，下屆都可以屌返佢落去，再唔係過半年已經可以彈劾動議。衰極都叫有條保障人民既底線，咩無用。

聖經末日劇本
大紅龍

說到神要毀滅哪個國家、哪個民族或哪個人，肯定是這個國家、這個民族或這個人作惡多端，招致神人共憤，到了神不得不滅的地步，否則神是不會輕易這樣作的。就如挪亞時代，神看地上滿了強暴，滿了污穢，已到了神不忍目睹的地步，神才用洪水毀滅了世界。神毀滅所多瑪、蛾摩拉兩座城，也是因為這兩座城的人活在淫亂、敗壞之中不思悔改，神才降下天火將其焚燒淨盡。因為神是公義的，神絕對不會隨意毀滅一個國家或一個民族，也不會隨意擊殺某一個人，這是無可疑義的！自中國共產黨建黨以來，它就公然否認神的存在，否認神的創造與主宰，並竭力鼓吹無神論，強行在人幼小的心靈裡灌輸「無神論」的反動思想，利用「進化論」「唯物論」「世上根本沒有神、從來沒有救世主」「天地萬物是大自然產生的」「歷史是由人民創造的」「人的命運掌握在自己手裡」「靠自己的雙手締造美麗的家園」等邪說謬論來麻痺、控制人的思想，腐蝕人的心靈。尤其是它主張的「人定勝天」「與天鬥，與地鬥，與人鬥」等論調更是逆天而行、反動透頂。難道中共真的不知道有神嗎？斷然不是！中共的匪首毛澤東曾對美國總統尼克松說過：「我知道上帝不喜歡我，因為我是和尚打傘——無法無天。」可見，它知道有神，只因本性仇恨神、抵擋神，因此公然否認神，與神敵對。它根本就不允許神在中國出現，更不容許中國人民信神、敬拜神。然而，它卻在否認神的同時大肆宣揚「人民的幸福是黨給的」「沒有共產黨就沒有新中國」「天大地大沒有共產黨的恩情大」「爹親娘親沒有毛主席親」等謬論迷惑人，厚顏無恥地把自己擺在「神」的位置上讓人都崇拜、跟隨。這不正暴露出它妄想在地上建立無神區，達到永久掌控人類的野心嗎？它不是在明目張膽地與神叫囂、敵對嗎？中共抵擋神的惡行不僅僅是不擇手段地迷惑人、控制人，更甚的是它瘋狂迫害宗教信仰，抵擋真神、褻瀆上天，殘酷地迫害神的選民。眾所周知，上世紀五十年代，中共一上台就使用各種卑劣的手段限制、打壓、迫害信神之人，剝奪人的信仰自由，利用輿論、政治、法律等手段對教會施壓威嚇基督徒，並且把所有的家庭教會都定為「邪教」，甚至公開把《聖經》定為邪教書籍。自1991年末後基督——全能神道成肉身在中國發表真理作審判工作以來，中共更是把全能神與全能神教會的基督徒視為仇敵一般，歪曲事實地編造各種謠言，毀謗、褻瀆全能神，並利用電視、網絡、報紙等媒體大肆傳播謠言、謬論，抹黑全能神教會，肆無忌憚地將全能神教會定罪為「邪教」。它表面宣稱「宗教信仰自由」「人權自由」，

一個國家只要小撮精英統治已足夠，無權無勢嘅百姓好似連登蟻民咁，應該安份守己打工過活

白痴，美國唔係民智低，而係根本唔需要有民智，因為佢哋係羅馬帝國同世界霸權，你自己作為香港人需要識晒全世界嘅風向係因為你自己本身係孱弱嘅小群體，唔識唔得。夏蟲不可語冰啊白癡